紅線運兵，大家識做啦

狗鐵門口

無鐵無商場 唔好再轉場

街坊接仔走 無路走

Lock

唉 p牌推唔起

開爆消防喉先啦

幫手開車尾喇

push

鎖黨鐵

黨鐵運狗

幫佢上幾個鎖 再火魔法